OK信用卡PAYPAL用唔到??

很抱歉，付款被發卡方拒絕。如要完成購物，請檢查信用卡資料是否正確無誤，或改用其他信用卡

用 tap &Go

tap go都可以當信用卡咁用？同預付信用卡有冇分別

我已經係網上整左，設計張卡有相，話7日內處理，即係會寄卡過黎我屋？

tap n go可以入錢
prepaid果d用完就掉

paypal好似唔受prepaid 玩